同步過冬

下禮拜超凍，大家諗左出街咁著未？

有無邊件大家著開又暖又防水，立即狗衝出買返件